西環集中營：梁振英倒米 為京埋地雷 - 季陶

西環集中營：梁振英倒米 為京埋地雷 - 季陶

梁振英

政協副主席、前特首梁振英繼之前號召藍絲篤灰，昨日又有新搞作，除了向教育局長楊潤雄發炮，批評他未有即炒發表仇警言論的老師，「指示」教育局要炒人，又「下令」港府澄清「學生動源」指，香港未實行雙普選有違《中英聯合聲明》的言論。有民主派人士指出，梁振英一直不甘寂寞，估計他知道北京對於香港教育界有意見，借機顯示他仍然有政治影響力，但此舉無異於再為反送中運動煽風點火，更為國際社會送上北京干預香港、破壞「一國兩制」的證據，「如果國際社會加碼制裁，北京一定要多謝梁振英」。

相關新聞：倘京毀港自治 美或檢視《台灣關係法》

人權法恐「加辣」

有民主派中人笑言，梁振英的所作所為表面上緊跟中央，但實際上為北京埋下地雷。當年他高調反港獨，結果令原本只屬小眾的港獨思潮擴大，「連港獨派後生仔都封咗佢做『港獨之父』，間接造就梁天琦上位 」；DQ立法會議員就令國際社會重新關注香港，累積民怨到反送中全面爆發；攻擊外國記者會（FCC）事件，除了令外國記者憤怒，更動搖國際社會對香港新聞自由的信心，「件件事表面撐北京，實際為北京添煩添亂」。

今次梁向教育界開火，大有可能借北京想整治教育界先行狐假虎威，以示自己作為政協副主席「仲好有政治力量」，但實際上只會再挑起爭端，「北京想反送中把火快啲熄，佢就再倒火水落去」，美國國會正就《香港人權及民主法案》細節修訂，「佢作為政協副主席咁干預香港事務，如果美國國會將法案加辣，北京記住多謝梁振英」。

季陶
周一、三、五刊出

上一則
上一則
「守護孩子」社工被拒入境澳門

下一則
下一則
撤向警申請 藍絲明清牆

倘京毀港自治 美或檢視《台灣關係法》
助卿：港人抗爭因中共違聯合聲明
傷者十變七疑團未解 消防拒索8.31片
「400米月台騰嚟騰去易點錯數」
3職員揭紀錄被改 處方認捉鬼
延誤救援 因「搵警方指揮困難」
高院命港鐵安全保管太子、荔枝角站CCTV
報告：85%被捕者受虐送院
隨機拘押途人 亂放催淚彈
被捕12小時才能見律師
重傷者錄完口供始獲醫
全澳門裝天眼 人臉辨識監控
六受害人望籌千萬控暴警
肺癌「老吳」8.4護青年遭警圍毆
陳淑莊：遭裸搜女子去信警方促刑事調查
689干政 斥楊潤雄姑息養奸
林鄭與民對話接受申請 禁帶雨傘頭盔
民建聯稱地建會撐收地 被轟扯貓尾
「守護孩子」社工被拒入境澳門
撤向警申請 藍絲明清牆
街坊稱看直播 事後再重建
惡漢阻跳閘 沙田、深水埗爆衝突
明屯門「行街」斷「大媽產業鏈」
突低頭 何君堯停愛駒出賽
曾與警理論 護士診所被刑毀
起底網放回鄉卡照片 疑公安洩密
官頒令禁披露《蘋果》員工個人資料
大媽批鬥醫護 促梁智仁「斬咗佢」
教區反對彌撒後唱《榮光》
逾500人築「科大之路」
港超青年軍涉毀何君堯議辦
警掌調查權力 死因庭被動
彭楚盈離奇亡 拖足六年才開庭
司機裁非法被殺 涉案警未被控
自由之夏
美國會開快車審議人權法下月可通過

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

有得我地叫港獨之父

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

以其人之道，大家都可以投訴返對家D共狗教師

港獨之父x焦土之母

國父國母